[有圖] 7.28警察炸記者

眾籌男人的玩具